覺唔覺得全盛時期嘅鄭秀文好正？

8-90年代啲勁真係聽到打哂冷震
最後一次，愛的輓歌，我們的主題曲
又有一堆洗腦電音歌，例如，煞科，chotto等等
國語歌又得，有值得

拍戲又好睇好笑，又可以成功帶起某啲潮流
不過宜家

鄭秀文無人識

“愛你愛到殺死你”入面嘅歌 - 最後一次

01年演唱會

好遺憾細個無得聽演唱會

好鐘意01年演唱會
不過最靚聲肯定係99年